五大訴求呀！其他都係支線任來 全世界幫五大訴求做文宣

唔係想當其他人condom
但依家每次出來目標繼續係裝修 放火 就輸嫁啦
我地係要五大訴求 我地最終目標都係五大訴求
問心一句
依家大家依家出來個心態係咩？
我相信大部份都係諗點 拆佢老母先 燒佢老豆先
所有記者影到既野係觀眾立場都係唔好睇（特別外國）
最少最少在旁邊既人都拎住d文宣 拎住d標語
記者起碼知鶳/裝修時都影到我地係因為五大訴求而咁做
我唔知我係咪俾人帶左風向
但依家我感覺好多人出去純粹係為左發洩

利申 核彈都唔割 但希望大家認真諗諗出去係為咩
我唔想輸 亦知道已經輸唔起
好多人話仲相信美國 ？當你籌碼渣
但我地只可以信佢 已無退路
過唔到條人權法 我地依4個月所犧牲就白廢
當我求下大家 就算18區開花都好 大家都可以拎d標語出來
林奠立蒙面法就係想另我地唔再注重於主線
起依十日內令全球轉向 focus我地係暴徒上
大家可摸以繼續申請遊行 focus返五大訴求
五大訴求 缺一不可

係外國既香港人都可以一齊係連登出力！ 而家只係要你入黎推post

［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔
【重開】［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔

現時連登急需亦好要一個英文台/或者係新既英文介面，全部台都有英文版咁。

主要用途係對外文宣用，如果個論壇冧左，外國人更加清楚lihkg被攻擊同香港自由被剝既嚴重性。

twitter有lihkg,reddit開post
但始終都唔係lihkg開英文台

好處：
1.連登多左流覽量，廣告費多左
2.同上，每次被攻擊都睇到香港無自由，the world is watching
3.理論上少風向文宣，因為如果要落手帶風向，對家就要大學畢業既人，文宣戰立即少左散仔協會參戰，但香港市民最多就係呢一堆人。
4.外國巴打可以幫手文宣，尤其exchange學生，仲可以介紹俾其他國家既人
5.擴大和理非平台，快速文宣，一個巴絲可翻譯，另一巴絲亦可做搬運工，快速輸出文宣

大家如果見到既
幫手：
1.幫推，唔該3連推一次
2.連登search其他 英文台 國際台，將入面相關要求既post再推

3.share link去fb tg，叫其他有account既人入黎再一齊做返1同2
4.堅持每日全部post再一推
5.Fb 連登到留comment，叫連仔開英文台
6. Fb進行洗版式接龍活動，令到連仔開到/知道要開英文台為止
7.太舊既post只可以推番三個上水，幫手推埋thx

如果你係要求開英文台post樓主既：
集中連推自己所有既英文台post，我會幫推，唔好放棄推

推俾外國旅客 咪俾黨鐵賺錢